star war啲奸角係咪全部都有中二病

其他電影既奸角都會話自己做既野係啱
例如thanos會話佢咁做係想帶來平衡
係得star war班sith會開口埋口話自己係dark side
好似好enjoy做黑暗面咁

咁的確係enjoy做黑暗面
佢哋要power 要反自然 要比lightside強大 就要從黑暗面獲得更強的力量 所以要將hatred fear呢d黑暗情緒放大去加強自己同darkside嘅連繫

同女sith扑野應該好撚正

比佢電撚死

dark唔一定係負面wo

Sith 係只可以有2個同時存在，1個師父，1個徒弟，矜貴好多，我做到Sith都好自豪啦。唔似Jedi咁多人，完全濫收。你睇吓第二集套Battle of Geonosis，有個外星人Jedi準備同Dooku開打，未打就比Jango Fett幾槍收皮，仲要跌埋落去個格鬥場，死都死得樣衰到影衰晒啲Jedi 。個一戰死緊啲呃飯食嘅Jedi，簡直係清理門戶

本身套野已經中二病

體內有超凡潛能
一出世就係天選之人
可惜世上無人明白我

內心既痛苦呢d野你識條鐵咩

其實light side都唔一定好 ，你當係中國儒家咁樣。
永遠唔可結婚生子，唔可離經叛道，唔可逆長輩。

但dark side 就講求自由自主,隨心所慾。

咪詆毀儒家
應該話係理學家
仲要係程朱嗰隻

儒家去到人就會扭曲。
同jedi強調既教條一樣。
要點解釋教條都可以。

在白卜庭統領最高議會的年代，第六型成為了絕地武士光劍訓練的標準型式。這種型式以中庸之法平衡了其他各類型式所強調的重點，保持了絕地武士追尋和諧與正義的目的，但卻不用過於依賴力量的使用。第六型被認為是為"外交官型"光劍訓練，因為它不像其他的型式需要非常嚴格的集中加強訓練，可讓絕地武士有更多的時間可以發展如洞察力、政治戰略及談判協商等其他的技巧。在實際執行上，第六型是第一、三、四、五型的結合，年輕的絕地武士先以數年的時間熟悉第一型基本式，然後分別以一到二年的時間練習其他的各型來完成所謂第六型的訓練，相較於此，一個研習第四型的絕地大師，在完成第一型的基本訓練後，往往必須花費最少十年以上的功夫來專精研習唯一的第四型光劍戰鬥訓練。在處理星系複雜政治紛爭多於進行實質戰鬥的年代，第六型的確是適合扮演如此角色的絕地武士，但其他所有研習別型武藝的絕地大師有時常認為，第六型實在是不足以應付戰鬥之需求。
formvi.jpg (30000 bytes)
在危險與日新增的宇宙現況，"外交官型"不足以應付嚴格的戰鬥危機，所有參與Geonosis星圓形競技場之役中研習第六型的絕地武士，全數慘遭殲滅。
公認的研習者：大多數的絕地武士，包括陣亡在Geonosis星的絕地武士

原因... 左膠劍型

呢個都唔係問題既
但咁專注政治戰略都可以輸俾dark side 同輸俾jango

林奠都好enjoy做dark side

共產黨夠話共產

但事實佢地係要enjoy先會入到Dark side
換個角度講所謂入Dark side就係放縱自己追求欲望

係古代 Sith係好似Jedi咁多人
但因為佢哋係Dark Side
所以變左郁D就內鬥 自相殘殺
最後死淨一個sith
佢就決定行一師父一徒弟制度
就唔怕內鬥

Dark Side講求自由民主
咁Palpatine皇帝同帝國

Palpatine 追求個人自由自主。
但佢手下唔係

其實能夠為自己嘅信念做咁多野
好難得
付出太多收穫太少
真係拍戲先見得到

有頭髮我即屌
btw
呢啲先係電爆我吧

睇完都唔明練黎做乜
咁不如唔做jedi

黑澤明:

設定上Republic已經有一千年無打過仗
你諗下 練劍嘅Jedi先係癡癡地嗰班

真 好似巨人咁

好似同美國班左膠一撚樣 然後就好似天剎地球反擊戰咁 在架UFO底On99拿著塊peace牌 人地就開個激光炮收哂你皮

你係咪睇錯咗另一啲山寨版Star Wars

成個Original Trilogy嘅故事就係話緊畀你聽
唔係斬斬斬就解決到所有問題
Yoda到Ep3最後就係領悟到依樣嘢 而去Dagobah隱居悟道

Jedi Order墮落就正正係因為捨棄咗維護和平嘅角色
而去做Republic嘅將軍做得爽過頭
當中嘅表表者就係Motherfucker Mace Windu

呢兩隻都係jedi

我覺得又唔係劈友劈到爽的滯墮落咗打仗只係令到佢地失民心 基本上大部分jedi都仲係左膠
墮落係在教條主義 食古不化 唔識跟時代進步 一方面處理戰爭唔貼地 俾議長利用佢哋黎食曬民間仇恨值
另一方面處理anakin就仲on99 直接將佢推咗去sith個邊

好難搵

畫starwars多數美漫風睇唔慣粗線條

789唔係George Lucas拍
咁我哋唔知「真正嘅Luke」嘅新Jedi會係點啦

但係OT最後就係Luke放低到仇恨停手放過咗Vader
而Vader因為愛終於擺脫到Dark Side拯救咗Luke
如果背後嘅意義係「拳頭就係一切」嘅話 咁結局就係Luke斬死Vader再斬埋皇帝啦

Prequel其實唔睇Clone Wars嘅話無咩位討論
純粹就係成堆Jedi On99咁死晒
始終係用三集講二十年嘅事再加背景
最正都係Jar Jar 亂投票 I love democracy

其實要拉番闊啲去睇，當初係班jedi老屎忽先迫害sith呢啲小眾弱勢社群佢地先至反抗

不過又可以咁講
其實最致命嗰下就係Mace Windu個性格
被Anakin斬咗隻手就係事前唔同Anakin解釋清楚
一嚟就拖馬搵議長劈友先

Geonosis又係 收到求救信號
第一時間拉馬劈友囉
唔係Yoda帶Clone Army嚟救人
全場一早死清光

Lucas版789其實有講過
Mark自己都有喺節目到講過下大約係會點推進

佢呢個遊走係墮落邊緣嘅終極打手其實唔應該做揸fit人雖然setting上話佢控制到唔會濫用黑暗面 只不過其他長老更加廢 無咗yoda同局長就變投票機器

講仇恨嗰邊主角線點發展唔知 不過luke重建jedi條線其實都透咗底
新嘅jedi order唔會再好似以前咁不近人情 故作高深 好似外傳luke就娶妻仲帶埋老婆入團

仲有Plo Koon喎
成套Clone Wars寫得最正氣嘅Jedi就係Plo Koon
同啲Clone Trooper好似兄弟咁
到最後都撐Ahsoka

其實要用一個「人類」嘅角度去了解Jedi係好無可能
佢哋嘅存在只係為咗事奉原力
其實畀人劈死咗唔係咩大件事嚟
死咗就係回歸原力 到Qui-Gon學識咗Force Ghost更加

Kenobi畀Maul當狗咁撚都唔出手
係到要守護Luke嘅時候先終於出劍
而到最後都係攬住Maul原諒佢

clone wars補完返咁多 大部分都洗曬底
好似我細個鍾意睇kit fitso 齋睇前傳入面就俾黑帝一劍串燒三件送頭

Plo Koon Ep3其實都無咩戲份
渣飛機死咗

傳說係因為有隻Game有Plo Koon玩
而且用黃色劍同啲技好型
令到好多人好鍾意佢

根本係dark side先係正常人會行嘅路
Light side係要你做和尚咁冇慾望

一串三嗰幕拍得好差

ARGHHHHHH *autistic screech*

根本無政治手腕 傻鳩玩政治玩到亡黨亡國 政治講合作妥協 講恩威並施 講成本效益 佢哋有邊瓣得唔係揸把劍鳩fing就攞身分壓你

同中共一樣

打又唔得。外交又垃圾